如果票站做唔停手都處理唔到50萬以上投票 咁依50萬人點代表到200萬以上民主派人？

即係鬥早排隊既姐